唔好㩒入 「一句講哂 巨人定鋼鍊」

幫手like爆依個post上熱門 救得一個得一個

唔好㩒入果個post
唔洗好奇點撚解果個post咁多人dislike
有條撚樣大劇透左巨人漫畫戲情

都唔好碌依個post, 條撚樣好aggressive, 一陣入黎依到 post多次

唔小心睇左果個post嘅唯有當自己提前睇預告喇

永遠都要有啲柒頭睇漫畫快人幾集覺得自己好撚型，死都要特登post啲劇透出黎引戰，扮撚哂唔小心。
講到自己好有道理，而心入面最期待係睇撚到人地受苦，成班見到追動畫嘅比人劇透好開心好熱烈，真係心理變態。

你都戇鳩鳩㗎
不如退出埋連登添啦
縮返入你老母個閪度等到冬天動畫出你先出返嚟啦

幫你推
真係好難想像佢地現實係咩人
好彩一早睇左漫畫防劇透

那有板比大家睇 全部唔知乜撚野心態 大家有定心理準備依啲人毫無必要無喇喇post張劇透比你睇

鋼，鋼，係鋼呀𨳒你。

係唔知你乜撚嘢心態啊

點解要有睇漫畫嘅人就你哋動畫黨
去到冬天先可以唔用四重討論呀？
老奉㗎？
點解要就你哋？

咁你又好撚有道理喎

進擊的巨人嘅動畫黨請留意

巨人動畫黨全部都係弱智

樓主可唔可以收一收皮
呢度係動漫台
討論漫畫劇情都唔撚得？

加個四重係咪好難為你，用你兩秒時間
不過同d損人不利己撚講咩都冇咩用，要接受個社會真係有堆咁既垃圾

利申追左漫畫

你都幾有道理 幫手拉

做人冇courtesy 同芝麻人有乜分別

想知你睇完戲係唔係果啲係門口大聲討論，人地下場觀眾話你劇透叫你收聲你屌鳩人地要你就佢。

咁撚驚 就咪上連登啦
留喺自己個po度圍爐唔好出嚟囉

卡通po咪撚上熱門啦 好撚毒

睇戲要去戲院
又要坐幾粒鐘
所以唔係個個都可以第一時間去睇
所以落畫前一刻都唔應該劇透
但係漫畫唔同你隨時隨地都睇得
又唔係嘥你好多時間
你咁都懶得睇就唔好屌人劇透喇
而家啲動畫黨屌人劇透就好似套戲落咗畫仲屌人劇透一樣咁戇鳩

點解人哋要為左你無睇漫畫落四重

咁都叫損人不利己？
好似淨係損咗一班小眾睇漫畫嘅人咋喎
同埋選咗我要開四重囉
每一次同人討論都要人哋㩒先討論到囉

而我哋兩個都有睇到漫畫嘅人就要就你一個冇睇漫畫嘅人囉

樓主駁唔到？
不如你摺埋唔好出嚟獻世啦

開多個post有乜為
等陣條友肯定會入嚟po多次

想知你係咪唔肯睇套戲 跟住喺條街度大聲屌人哋討論劇情嘅人叫人哋收聲屌鳩人哋要你就佢

漫畫出左成個月喇
唔係尋日出㗎

唔好㩒入連登

樓主駁唔到㗎喇

兩套都麻麻

認真同你討論下
咁個cost同benefit都好明顯下
你落四重個cost就係落同個開click個幾下mouse
人地動畫黨就因為你一個小小方便冇左大半既樂趣

講到尾人真係可以對其他人完全唔負任何責任架，但係你損害其他人利益既時候比人屌你都預撚左啦

你有言論自由講乜鳩都得添 大條道理添 但你唔撚用腦姐
依加係話你社會垃圾呀，用番上面個例子，你行開一二邊講，細聲小小講，識唔撚識呀，唔撚係話你有無犯法呀，話你影響緊人呀，
講撚到自己好有道理，明知會影響到人都特登唔撚加密呀，柒頭。大撚巴人睇漫畫有修養過你呀，討論得開心過你呀，傻閪，你咁樣影衰哂其它睇漫畫嘅人嫁炸

咁係咪所有人討論漫畫內容都要四重？
cost and benefit 係所有人唔可以討論一個已經面世嘅內容
佢就你的動畫黨未動畫化？
個內容出咗㗎啦 劇情出咗㗎喇

依家係你地對睇咗漫畫嘅人完全唔負責任
一出嚟就屌人老母啊
係你地損害緊我哋利益呀仲屌返我哋轉頭

越亂越好

咪撚用錯類比啦
依家係套戲上左成個月你都唔肯行埋一邊自己唔聽呀
係你都要行埋去人嗰度聽到人哋講跟住屌鳩人

個post 討論巨人係唔係神作你未睇晒你入乜撚嘢個post啊

樓主繼續不願面對

你地真係好撚有道理 我博唔到
我會記住連登有啲咩人係到
以後係連登見到巨人post我都會提醒自己唔好睇
兩年之後睇完結局先再join大家啲討論

連登有一班人係會睇漫畫囉

樓主皮已收
大家可以負皮上一頁
唔洗再嘥時間回覆

推呀！！！劇透撚死全家！

我覺得他人同自我利益點weight呢d基本價值觀既野冇得說服大家架啦
廢事同你爭最後一個reply啦

樓主繼續不願面對
建議自己檢舉自己個post
陣冇人知柒del咗佢

真 慢慢等到冬天先睇結果啦
成班on99

有冇睇漫畫都可以吹到他人同自我利益點weight
after all 你哋咪又係要係全世界睇咗漫畫嘅人就你哋
而事實係漫畫黨嘅情節同動畫之後呈現嘅情節係一樣
但係就有人唔肯睇漫畫要全世界陪佢哋唔討論已知嘅情節
跟住仲話係基本價值觀

無諗住del
想keep住係到 救其它同我一樣又唔肯睇漫畫 又驚比人劇透嘅柒頭

你喺動畫區度講咪得囉
成個年都冇睇漫畫嘅人都會入動畫區㗎啦

多謝樓主已block

Push

冇追開

其實樓主係咪講緊 let's say 樓主自己睇到第10話，然後屌個睇到100話嘅人劇透佢？

交代番我自己個利益立場先啦
我就追左漫畫既，冇要人就我既問題，但係就算要討論我唔覺得加個四重真係咁難
不過都知自我要求既野冇得迫人，所以你鍾意啦

無錯

仲要個個都第一句就「屌你老母」

差唔多
漫畫出咗幾個星期都仲唔俾人討論

就下有咩所謂？禁幾個制就令大家都睇得開心啲
喱啲真係基本價值觀睇動畫本身就係視覺刺激多過漫畫，保護人地鍾意睇動畫多啲嘅快樂vs禁4個制嘅時間 喱啲真係價值觀問題
你一個post打字都幾分鐘，固定禁4下都唔洗兩秒，唔肯做真係除左自私之外解釋唔到

下。。。咁點解樓主都未睇完就click入個post到討論成套作品。。。

弱智掛

加四重唔難呀

不過應該比未睇到尾二嗰集 仲差三十集先追到進度但又要入去討論套嘢係唔係神作易囉

冇講明動畫POST做咩要加4重

p

咁成個連登都四重啦
仆街我十日前未睇張竹君個戇鳩記者會啊
俾你劇透左我今日有幾多人確診添
你班仆街咁撚自私嘅討論返1幾日日前嘅嘢都仲唔四重

咁你知唔知有動畫黨？知嘅話點解唔肯浪費你兩秒時間幫手？

希望我冇get錯 兩個post 嘅因果關係

講真，都係呢十幾年先會咁驚劇透
連「劇透」呢個字都係呢十年先發明

一個討論一套完整嘅作品係咪神作 真係唔知道會有動畫黨係乜都唔知嘅情況下入嚟討論喎

咁動畫黨知唔知公海有漫畫黨
知嘅話點解唔縮喺動畫post入面
要出公海？

類比失當
故事情節同新聞資訊都格硬攞嚟比

你個柒頭

我係動畫黨真係唔會入D冇講明係動畫黨嘅POST

咪就係因為浪費咗兩秒囉

樓主pin this啦
你都已經柒咗喇
唔怕柒得再徹底啲

咁呀
咁用小學生睇金庸做類比囉
連登永遠都會有小學生作為新用戶加入
咁係咪連登永遠討論金庸嘅小說都要四重呀

跟住每一次有電視劇有電影
又要四重

因為劇透佢無得阻止，佢地係被動嘅
動畫黨本身有能力劇透，亦有能力可以做多啲

動畫黨=瑪雷人 漫畫黨=亞爾迪亞人
生活喺同一個地方，為咗佔大多數嘅瑪雷人開心啲，亞爾迪亞人被逼戴上猶太星，漫畫黨人被逼要4重加密

我屌你老母臭閪 都估到有呢啲仆街冚家剷 本身睇咗陣諗住等陣再睇post 好彩姐

頂我都係，好怕啲人劇透，所以嗱嗱聲睇晒佢先

都係失當一個係仲火熱緊甚至未完
一個已經幾十年你話金庸作緊個陣就話啫

已經比佢劇透左 我屌爆佢老母臭閪

多謝樓主

Cls兩秒時間四重加密同人權被奪取比你地比較可唔可以搵翻同樣級數嘅野
你話加密一次要一年就話仲有得嗌下

咁呀 我又再用多個類比囉
美國有套劇上咗人哋響東岸時間睇撚咗啦
響香港有人都捱更抵夜肯睇

你就唔肯捱更抵夜睇仲要要等埋有粵語配音出埋先肯睇
跟住就屌鳩人哋睇英文嘅人劇透你
仲要上埋Reddit
咁我reddit討論英文劇情係咪又要四重呀

遲早有人出POST : 唔好㩒入 "唔好㩒入 「一句講哂 巨人定鋼鍊」"

你想逼死佢
佢已經駁得好辛苦

被迫做嘅嘢有大細可言？一樣迫害緊選擇嘅自由

見d動畫黨喺到發爛渣就覺得好撚好笑
原來真係有人覺得劇透係要死全家

利申：動畫黨

你咪開post標題寫慎入囉咁咪無未睇嘅人入囉，咪隨便講囉

咁個post討論邊套好啲
點解未睇到最新進度嘅動畫黨會入去討論？
根本就係自作自受

劇透又唔係樓主post
撚知會有人劇透

但有無人好似我咁樣

唔係太想一次過追晒 但又想快D知道個劇情 跟住會睇左劇透先

不過都係個句啦 就算我鐘意咁樣 都唔會強迫人地接受 跟住係咁劇透人

不過我估呢D仆街都無諗到咁深入 純粹係想將快樂建築係他人身上

咁所以全部有睇英文配音就要就要睇可能要半年後先有嘅粵語配音 講到明慎入

人哋講到明要討論套劇可唔可以成為今年嘅最佳劇集都要講到明慎入
人哋討論又要四重
又要就你哋未睇到嗰度囉劇情嚟討論

跟住仲要係我哋自私？

都係黎黎去去個條友劇透

想知點解係動畫post以外嘅地方講漫畫劇情要四重加密
同你地動畫黨有親？

*嚟

如果有100個漫畫黨comment 就哂咗200秒

*痛苦

個世界圍住佢哋轉㗎

無架無人迫到，咁你可唔可以浪費你兩秒時間？
唔想嘅咪比人屌囉，犯眾憎唔犯法架

同埋被迫做嘢一定有大細可言，有合理範圍。
法律基礎本身已經係cost and benefit
迫你放棄小量權力換取更大嘅社會保障

*啲 *咗 *喺 5p仔

咁你肯唔肯放棄自己利益去維繫中國十四億人利益

樓主會唔會可以pin返係邊個user等大家可以block

出左成個月都叫劇透？

利申無睇漫畫

D 方便好多 打慣左手勢 無計

吾系甘刀吾俾牙嘛?

其實唔係動畫po點解要就動畫黨
漫畫黨喺138出之後已經喺公海屌似爛尾，個po入得就一定會討論到劇情，點解要就你哋先

没关西 遲下香港都會寫慣簡體字講慣普通話

想知講漫畫劇情嘅人欠左各位動畫黨啲咩點解要浪費幾秒去方便你地有冇人答到我

動畫要到冬天先出下一集
meanwhile 漫畫十日後結果

係佢哋眼中嚟緊半年任何人講超過動畫嘅情節都係劇頭
而動畫起碼爭緊漫畫廿幾集

曲線要人入個個post
越叫人唔好做一樣野會令人更想做

屌，以為劇透最新一話添
咁咋話？

我係漫畫黨但因為想等埋結局一次過睇兩話都畀佢劇透咗

原本入個post純粹想睇下大家文字討論下兩套作品比較，冇諗過都有伏

仲要係咁爆咁關鍵嘅畫面

其實諗諗下又好似冇乜問題
入動畫po劇透明顯就仆街啦
去其他台劇透都有問題啦
所以幸福的彼端上次入印度仔po劇透抵bam啦
但喺動漫台嘅公海po討論漫畫劇情其實冇問題
又唔係啱啱上嘅戲咁 漫畫都出咗成個月
你話嗰班標題就劇透eva劇場版嘅就應該bam曬佢啦
可以話佢禁幾下加密都唔肯 但其實唔係老奉
四重加密係人情 唔加密都冇做錯
最多咪話佢冇同理心

5p字香港文化黎

捍衛本土都唔比

你講得啱

漫畫黨但係特登唔睇最新一話仲on9
真係抵撚你死
怪錯咗動畫黨
原來漫畫黨有人仲on9過你哋

動畫黨會直接屌人老母，講到加密係奉旨咁

睇動畫個啲多數心智沒成熟 係咁上下

巨人動畫黨有特權，
以前追火影one piece邊有咁煩

push
屌佢劇透死全家

屌你老母

慎入嘅入面點解要四重？
慎入又用你兩個鐘先打到？

你覆一個post5分鐘內用兩秒四重好難？

想討論未播嘅劇情可唔可以成為最佳劇集咪打慎入囉
唔係嘅而家話你知會有睇熟肉嘅人入啦okay?
從今以後幫個手好唔好？做個好心嘅人好唔好？諗下cost and benefit 好唔好？

頭先劇透你無心唔怪你啦，咁而家開始你唔幫除左自私無藉口啦係唔係？

利申：漫畫黨

所以巨人點，最後結局係？

建議你睇：正義，一場思辯之旅再覆
重點：COST and benefit
唔係用人數計

係呀我認我on9，但都唔代表劇透嗰幅圖有必要咁貼，貼嘅人有咩目的好明顯，畀人鬧就預咗㗎啦可能佢根本就係m底越鬧越高潮

見到依到笑咗
自己理據薄弱就發晦氣
中學未畢業？

兩套都無睇過 但一路追post發覺對家理據有力過你依個中學雞好多

你係咁緊張劇情就一早追埋漫畫啦
上面有幾個都係怕劇透就自己追哂
你自己鐘意就唔睇又唔畀人討論 都幾撚霸道
連登圍住你轉？

神作post唔傾劇情唔同傾畫風咩
唔睇完最新嗰集嘅又質疑佢無資格評啦
睇完最新討論下點神作法 又畀你屌劇透
都幾難服侍

除非佢一開始就有惡意
例如紅大字洗版
如果人哋無惡意你又入討論劇情post顛狗咁屌人劇透
真係正一死八婆嚟

人哋樓主標題寫明只用動畫角度討論就話啫
依家都唔知你做咩
你可以善意提醒但唔需要屌睇咗漫畫想討論嘅人
客觀嚟講 佢哋錯咩？錯在一早睇哂漫畫唔等你？
依家係你撩交打

唔係 亦無唔比人討論
主要係講緊 我認為我有人”有心”睇完漫畫 扮唔撚識加密
係要覺得自己有道理有權傾無做錯 係要成張圖 po 出黎

你睇戲都可以劇透嫁 無犯法嫁 你有權嫁 唔劇透係驚影響到未睇嘅人嘅感受
正常人都有能力合理推斷到好撚多人未睇到依個位喇
無話過唔比討論 亦都完全無意去理漫畫討論
係求你做下好心 唔撚好係標題到討論 唔好撚扮傻鳩唔用加密
唔撚好係啲巨人figure 鋪頭 大大聲拎住大聲公講劇情
唔撚好認為自己無錯好有道理特登去影響啲未睇到嘅人

原來動漫台個漫字廢撚咗, 只可以講動畫, 二奶打正室, 明明漫畫先係原作

覺得有問題嘅動畫黨可以向連尼住建議分開動畫台同漫畫台
Acg嘅g都有遊戲台同apps台啦
咁分開動畫台同漫畫台就滿足到各位需求
但宜家淨係得動漫台
咁自然動畫漫畫都討論得㗎啦

巨人差一話就完 個post明顯攞漫畫進度比較
你條on9自己衝入去仲屌返人劇透已經夠on9
仲要開post話比全世界知你咁撚on9

呢個問題 連登先有
但動畫post有四重好事黎

我係on99見到喺熱門撳咗入去
我都明係自己責任，但見到嗰下都會屌咗出聲

利申 冇留言屌

師兄，唔係分黨分派
即係叫睇左後續既小心唔好劇透啫
大家以事論事

動漫台唔比討論漫畫劇情？
不如叫連仔分漫畫台同動畫台啦咁

上咗熱門就冇辦法啦
實多咗好多人冇諗咁多就撳入去
我之前都撳咗入個熱門嘅火影po
我冇睇博人傳 但入面有討論 咁就劇透咗件大事
雖然嘩一聲 但冇辦法 自己理虧

巨人
=支共

點解d人講鬼滅又冇事

鬼滅比細蚊仔睇嘛

千奇要㩒入去啦
入去睇到你班傻鳩動畫黨比人當狗咁撚既氣急敗壞樣不知幾好笑

一睇就知樓豬70歲

幸福的彼端之前個個po都貼張月之呼吸圖又冇事

仲有前排有人講九尾死撚左都冇事代表咩

得巨人動畫黨先咁on9
鬼滅畀細路仔睇
但都冇睇巨人嗰班咁戇鳩

係要講道理嘅未比你地贏下囉
你地係唔係只要道理係哂你果邊 好似好有理劇咁就滿意嫁喇

由一開始已經無諗住傾規矩
亦講過你睇完戲都可以即刻大大聲周圍討論
你都無犯法 都無義務就任何人 亦都好撚有道理

但我講緊嘅係最基本嘅common sense
我唔會想影響到人地嘅感受 所以我覺得我睇完套戲 我會提升awareness
合理地唔好比自己影響到人 例如現實世界 傾之前 都問左同場有無人介意 真係要傾 都細聲小小講
而合理地係連登 我會入講明劇透嘅post 討論 , or 係其它性質含糊嘅post，我合理覺得會有未睇嘅人在場，我都會加密
無撚同你講道唔道理 有無做錯 我認為好基本嘅野 無諗過要咁詳細打出黎

大爺好撚型喎

一句講哂 唔想比人劇透咪睇埋漫畫
收皮啦動畫黨

推

多謝樓主提醒

你個名 好撚毒

劇透撚係仆街
但係又無處不在
真係想遲避都避唔到
加上而家資訊發達又流通得快
就算唔上討論區
啲演算法都好容易逼你睇到刻劇透

如果有時間
對於喜愛嘅作品
個人就寧願盡快睇咗原來作然後劇透免疫
好過益鳩班油頭肥毒現實loser心理變態
比佢哋成功劇透對住個Mon 高潮

唔睇曬又點樣批評係咪神作，入得去嗰啲都睇曬漫畫咁樓主自己動畫黨走入去被爆我都冇計

小說黨去邊

整個四重加密好嘥時間咩

點解上邊仲會有一堆人支持劇透
係咪全部食開屎
冇試過慢慢期待一套作品嗰種感覺？
突然俾人話俾你知個結局
冇撚晒幻想

漫畫出咗成個月喇
咁都叫劇透
你就食開屎

如果知漫畫進度快咁多又唔肯睇漫畫追劇情
咁真係喺返動畫post入面討論安全啲
因為對於漫畫黨黎講
果幾條友嘅行為只係洗版唔係劇透

動畫黨 屌你老母啦 自己唔睇話人劇透 出年先再睇？

真

漫畫都出撚左成個月 D動畫黨自己唔撚睇跟住迫人要四重
應該學D MARVEL撚當時出完Avenger4 連連登都唔好上 咁咪唔會比人劇透囉
真係得巨人動畫黨係咁柒on9

成班人劇透鬼滅果陣你有冇屌柒過班"劇透撚"

隔離個post又冇講明巨人(動畫)
會有動畫未做到嘅劇情有幾出奇
漫畫黨真係慘

一早block咗佢
你最後嗰句好啱用喺佢身上
個個po 都呃負皮

真 咁唔想畀人劇透就走去避啦 一係就追埋漫畫

博人傳就由佢啦
你可以當係另一套嘢

巴打高汁

睇漫畫係捱返黎

屌佢老母 動畫黨自己想享受睇動畫嘅快感
漫畫黨咁耐以黎要硬食分唔到邊個角色打邊個角色嘅畫功
你自己睇得舒服 連個討論環境都要就撚埋佢地
痴撚線 漫畫就出左出黎 自己唔撚睇 要全世界就佢地唔可以正常討論
食屎啦 你老幾咩新絲蘿蔔皮呀

其實可以照討論佢只不過係叫你4重先
但其實我覺得佢地自己未睇又入PO係自己賤
佢地又唔係唔知呢個世界有漫畫

r晒頭
有少少sense都知 呢類topic一定有劇透
入得去就預左
比較兩套野 唔講劇情討論條撚？

如果你真心鐘意巨人其實一定會去左睇漫畫先
因為點都避唔到
可能無啦啦某個fd post ig話睇完漫畫乜乜
可能彈條youtube出黎透你
可能某某content farm標題透
好似avengers咁 你唔係第一日睇都已經透到你傻
更何況巨人有啲劇情已經出左幾個月/年幾

利申
我覺得
個post->無問題
如果特登入動畫post劇透人->有問題
標題劇透->有問題

其實比較就梗係拎完全體嚟比
現家比都曬鳩氣
而且動畫黨其實根本唔應該出嚟，講明係比較就算唔拎完全體，都會攞最新進度比，噉先會有合理評價，入嚟係自掘墳墓
不過其實佢已經有前科，動畫黨想屌就屌佢喇下

com你老母臭撚sense

你自己唔撚睇漫畫仲要自己走入去劇情討論屌人劇透

你係咪會未睇套戲就走去睇影評但跟手屌人劇透嗰類仆街

好人一生平安

就係好多都唔知漫畫撚既存在（醒唔起
咁巨人係一套好hit動漫，平時唔係睇開動漫都會睇
咪唔知會有咁既事，好似社會上遷就下其他人
唔知原來唔係動畫post就會劇透
事實漫畫撚係小眾，不過我認同要考慮佢地既感受
當中攞正旗號整蠱人我就唔係太欣賞

人地做唔做好心係一件事
動畫黨樓豬老撚鳳要人做好心就唔撚得

我懷疑你先係冇睇嗰個
一開始就講明cost and benefit唔係唯一判斷對錯嘅方法

所以就要人做多啲
有能力嘅人就要做多啲
動畫黨都有唔入po嘅能力

傻鳩就唔好㩒入劇情討論啦
個post明明就同緊鋼煉傾邊個劇情好啲
明知動畫有排都未完入討論把鬼咩

動畫撚到而家都唔知自己有咩問題
成件事就好似啲人未睇套戲就走入去人地劇後討論post一樣 咁戇鳩 重屌人劇透

咩叫睇左後續
漫畫由頭到尾都叫巨人最新一集
而家嘅後續大家都等緊 叫漫畫139
做人試下睇野唔好從自己出發
明知漫畫進度快唔該自覺少少
一係就小心d自己圍爐傾
一係就追埋佢

PTT仲惡
直頭個po第一頁要空白
原因係費事有弱智誤入
同埋PTT長開一個Po掛機會自動跳落下個Po

利申，覺得屌人劇透呢個行為好弱智
為咗自己嘅樂趣令其他人做多啲野

人地做好心係人地好人，人地唔做，動畫黨有咩權利屌人地老母
自己唔睇就要人地縮埋一邊

我現實識你老鼠咩 以為自己邊位
唔同你講道理唔通同你講交情咩 成碌柒咁
好聲好氣同你講唔撚得嘅 你條死老母嘅垃圾都幾撚麻煩

憑乜要人跟你嗰套 你用你條短撚痾幾滴尿睇清你係邊撚個先啦
連登動漫台大將軍????
全部人要跟你思維方式做嘢 唔跟就係衰人 就係唔啱要開多個post公審依班人???
好撚大個官威呀

好地地同你講道理 你就話唔使講道理
up乜春???
你同人爭論時候唔講道理
難怪你覺得神作post唔講劇情
你個死鬼老母知唔知你個死剩種咁撚有智慧？
真係泉下有知見到你咁都倍感安慰

咁加個spoiler alert都唔係好難者 利申 睇左漫畫

仲以為透乜咁誇張
原來係連我呢d動畫拖左2季未睇嘅人都睇過幾十次嘅一張漫畫圖

咁嘅垃圾po都正評一面倒
正評班友到底係咪個個都揸白卡

樓主出個post
提下動畫黨唔好㩒入去都唔得？

咁而家咪屌你地犯眾憎囉
你地okay咁無計架喎，世界上係有啲咁仆街嘅人架啦，有能力輕易令其他人都開心啲都唔肯做，就預左比人屌架啦
關愛座唔讓比大肚婆係無問題架喎，你受得住個目光真係吹你唔脹架喎

你質疑人地點解要比目光你，答案就係大家覺得你自私囉

得巨人撚咁煩，睇個動漫作品都要分人係咪漫畫撚

希望討論到獵人個陣唔好講咩坐船之類嘅野，動畫未出唔該加返個四重加密

成班撚頭成日講「加個四重唔係好難啫」

屌你係咪on9？

係一個討論神唔神作嘅post 到
要大部分用劇情做論點嘅回覆都用四重
搞到成個post 都四重
每個人要討論呢個topic嘅人去遷就你哋班未睇完嘅人嚟討論？要遷就根本唔應該入呢個post嘅動畫黨？
根住咁撚自私嘅你話番知四重自私？

仆街啦你 仲惡過共產黨

連登仔早排先撐完lunch哥，炒開車

點解咁動畫黨未block端哥

因為刀劍世界第一

死喇你 鬧鳩動畫黨
佢地好惡架唔好得罪佢地

要比較緊係要成套比較 講漫畫劇情好正常 我覺得係原po樓主on99唔講明只講巨人動畫同開po

(動畫進度only) 一句講哂 巨人定鋼鍊

仆街 原來只係睇動畫嘅進度係討論唔到㗎？
算數 所有人都只可以用動畫進度討論神唔神作！
如果唔係就係自私！唔遷就我動畫黨

你話其他唔關事既post，冇端端有劇透就話啫
人地比較緊成套野，梗係會討論最新啲劇情啦
仲禁入去嗰啲弱智咖

所以比人屌我哋唔唔take care 吓啲弱智 好自私

個post topic 應該要「漫畫進度 一句講晒 巨人定鋼鍊
」

唔夠人講嬲到出post圍爐笑死
Seek到attention就好似覺得好威
個問題係根本唔係要你就曬全世界
係講緊你呢啲睇人仆街最開心既低級趣味

專登劇透你嘅

諗下都爽

班漫畫黨最叻就係講
唔通要全世界人就曬你咩
呢句真係百搭
人地講咩都可以答呢句就惡曬

我真心建議你5號之後唔好上網 唔係笑鳩你 係因為到時會有偷跑

唔夠動畫黨每句都屌人老母咁百搭

PTT有人管理成個台
呢到基本上無
就預左所有post都有機會透

最好方法睇原著
以前舊登咩post都透
我咪又係咁睇

哎，中左伏

屌人老母都仲有得屌返轉頭嘅

1.又唔想俾人劇透又要出公海，公海係容許討論漫畫劇情嘅地方，你出得公海，俾人劇透就冇資格怪人，你哋幾十條友輪流屌佢老母真係好撚自私
2.個post比較兩套作品，正常情況下都會攞完整啲嘅版本嚟比較，所以個post有漫畫劇情係好正常嘅事，永都唔需要為咗你班動畫黨而四重加密
3.其實漫畫最新一話已經出咗成個月，係成個月，如果你哋真係咁緊張套嘢，咁驚俾人劇透，點解唔睇漫畫？你哋覺唔覺得自己好矛盾？
4.出post係為咗笑鳩你哋，你話圍爐其實都冇錯，但係我圍爐之餘，都有入你哋動畫黨啲post度屌鳩你哋，而你哋呢？留低負皮就走人，因為你哋根本就駁唔到，樓上都有幾位巴打講，冇睇套嘢，但係就咁睇呢個post，都覺得係動畫黨理虧，你仲好意思衝出嚟博屌呢下都幾好笑

動畫黨最叻就係衝出嚟柒→俾人屌→龜縮
樓主

好撚忙呀 有成幾十個動畫黨屌佢老母佢要屌番轉頭

係呀 全世界法例都無講唔比貼圖劇透
所以你地一定係有道理個邊

橫掂最曬時間都係特登搵番張漫畫圖貼出黎
都唔差在浪費埋個少少時間

想問如果一套漫畫未動畫化
係唔係一世唔討論得劇情
要等到動畫化出完先講得

唔係！全世界都要照顧你哋呀嘛 道理你喺你哋嗰邊

最嘥時間係喺個神作po到討論
動畫未完就唔應該討論啦

梗係啦 或者你用四重囉

唉你低智到咁都唔明我真係幫你唔到
我講得簡單啲
佢嘅行為喺公海嚟講唔算劇透
你最多話佢個個post都貼同一張圖洗版
有條友走入你哋動畫post貼漫畫劇情先算劇透
如果真係有人咁做你返嚟同我講
我第一個屌柒佢

入post一齊睇框

其實都無講唔比討論
好多野都可以唔理人而去做㗎啦
係想大家做下好心啫

咁樣連登幾好 成個po都係啲框框

係囉 做吓好心 用四重用到下年動畫完啦

過幾日再答你，

Btw, 鋼啦，巨應該爛尾

唔洗下年啦 而家一次都無用啦

幫推 救得一個得一個

好想知樓豬返學會唔會罵鳩高form既師兄係圖書館討論功課

咪幫你promote 全連登用四重囉

劇透撚死全家 多謝樓主

唔明d 撚屌 覺得d 劇情咁撚緊要 但又唔去睇漫畫
而怪人地劇透佢

有
但係唔會咁大反應屌撚哂鬼
好撚肉酸

我當年都係頂唔順做動畫黨要等到2046有冇得參與討論，果斷轉咗做漫畫黨

無人支持劇透
依家係樓主進度慢，唔俾人討論

其實兩套比較，巨人爛唔爛尾係關鍵因素嚟，咁如果真係爛尾，所以個結論係鋼>巨，咁係咪全部都要4重嚟傾
真心嘅呢個係劇情比較po嚟，你走入去中伏只可以話抵死

係呀 始終呢個世界好多人做野係唔理人
又惡意劇透 新手唔識規矩入去我認抵死嘅

死傻閪成日問點解唔四重 點解點解 不如問下點解自己要手賤禁入去啦
比人劇住透咁慢慢等下一季啦

唔好搞笑啦 我點會去問一個仆街點解要做仆街
咪講左新手唔識你地d「法例」囉
閱讀障礙？

要咁樣同人解釋點解多負皮 係咪接受唔到你最愛嘅巨人唔夠高票呀柒頭

我未睇過巨人 唔該你以後所以巨人post都加四重 唔好劇透我thx

成日話人唔理人
可唔可以解釋下點解一定比較劇情要就你唔知劇情又要㩒入去睇呀？
惡意劇透？即係人哋討論劇情都唔得啦？要四重咁討論？

鬼滅

唔好成日法例法例啦
而家係你哋動畫黨有法例
要人四重呀

漫畫黨要就動畫黨
咁動畫黨就我依啲未睇過既都好合理

如果巨人第四季整唔成，我哋係咪一世都冇得討論劇情

我冇睇過 係我睇之前唔該全部都唔好討論

你要咁樣極端解讀你開心咪得

自己入公海Post
之後屌人劇透

so true
Same logic
different extent

my perspective is the optimal one anyway

你要人就你就得
咁我要你就我都好合理

動漫
樓豬on9仔唔睇漫畫屌人劇透

Tony Stark 死咗

你要咁樣咁撚自私唔理其他未睇既人
你開心咪得lor

係「公海」劇透一定係道理
加唔加四重係人情
而家就係講緊條仆街無人情 又唔得？

不如咁樣諗 巨人動畫進度點樣討論? 動畫差一季先完 漫畫差一集完 雖然原po樓主係on9 明知漫畫未完都照開po 但係要討論嘅話梗係優先用漫畫進度 咁樣巨/鋼先可以比較對等

講真如果現實有人同我講 佢會睇但未睇
我一定唔會劇透 唔講我有咩所謂

其實劇透真係會咁大影響咩
個個睇戲都講二三刷
特攝果班就仲好笑，早成個幾月有情報圖，知晒有咩新form邊個會死

其實真係可以討論
係想話啲人可唔可以有同理心啲
真係新手入post個下無諗咁多
又貼曬圖又bold又放大d字黎惡意劇透

7日後出埋最後嗰話，可能巨人爛尾，又可能伏筆收得超靚，呢個真係好影響邊套係好啲，個劇情7日後就定晒，邊套好啲就有晒結論，亦係po討論嘅嘢嚟，既然係個po討論重點，點解要就你哋未睇到而刻意hide撚咗佢先？唔係所有討論要4重4到年尾或者2022掛

如果個標題係Avengers系列同Harry Potter系列邊套好啲，依家Avg4就上映緊，你未去睇或者你個地方未上映，你都唔會敢㩒入去討論掛

正皮嗰900幾條友都係賤種嚟
根本冇人敢駁
要全世界就佢地

條友成日split去話人惡意劇透
根本呢d就唔係劇透
都on99

我認係抵死
但睇唔過眼係佢地根本特登又搵圖又勁大粒字惡意劇透
覺得道理係曬自己個邊就聲大夾惡
無話佢地錯 但係唔講人情係事實
咁講都要比人話
仲係咁問 唔通要全世界就你
大佬都係睇個動漫啫 都要睇人仆街當有趣

真係辛苦哂你壽師司傅
你睇post咁耐 應該都明佢哋咩心態
觀你唔好對佢地期望太高
情況有如去大陸食自助餐你要著高踭鞋慢慢行，就唔使旨意食到龍蝦一樣，對住咩嘅人要用咩方法，下次食自助餐要著跑鞋

推下post等唔好有其他人中伏算喇

笑撚死
劇透同自助餐有咩關係

洗咩著跑鞋
屌鳩間餐廳同D食客無同理心咪得

其實如果我未睇到最新 通常都唔會㩒入去啲討論post到 你話㩒4重防劇透係common sense 未睇曬唔睇討論都係comments sense 你唔俾漫畫人正常討論難道都唔係自私？ 純動畫黨正常入返有動畫討論明示既post

我真心想知，如果倚天屠龍記又出新劇集，播緊途中討論小說，算唔算係劇透

唔得 食客大撚曬架嘛
佢地會話間餐廳又無講唔比著咩
道理一定係係佢地個邊
話佢地無同理心
佢地只會話唔通要全世界人就曬你呀
真係惡曬

咩唔得姐
你依家咪做緊一樣既野lor

我都想問如果係輕小說出漫畫，途中有人貼曬圖講結局，咁又算唔算劇透
淨係睇漫畫嘅人係咪都可以睇到第一下就咁心平氣和

用漫畫原著劇情討論MCU算唔算劇透？

真係好仆街

所以試過咪知唔得囉
陣間唔覆又話人無人敢出聲點點點
根本係講唔明唔想講

如果你問我個人，我從來都唔覺得劇透有咩大不了，咪又係咁睇，有人幫手掃雷，唔使睇垃圾仲好
好老實講，係呢十幾年多人上網先會出現劇唔劇透呢樣野，十年前連劇透呢個字都未存在
你睇翻舊報紙，以前電影情報係會全部劇情連結局登晒出黎，啲人望過覺得自己想睇先入場

多謝你提醒
過去推吓post先

但你依家仲做緊wor
走住黎屌

你睇下隔離無職舊po就知 成版都係框 然後啲框又quote框 框入面又有圖 然後開圖片模式又會見到啲加密咗嘅圖 我想講嘅就係喺冇任何特別註明嘅情況下討論 一定係原作優先 幸福的彼端係仆街 但係唔代表原作黨係po討論有錯

呢個咁又真係唔知長知識

但係講真嘅 都係想啲人多啲諗下唔同人感受啫
世界上咩人都有㗎啦 無諗過就㩒入去係我抵死
但係我個人如果係現實到有人話未睇而又想睇
都唔會特登大叫同佢講劇情

推爆佢

我依家同你講 我會睇哂全部連登post全部留言
你咪係連登劇透

唔識日文要等正版中文點算？

都係講事實啫

我又真係無所謂 你慢慢睇

如果而家都係咁樣大大隻字
就可以避到唔洗被劇透

所以我好奇嘅嘅係，「劇透」幾時成為一個問題，因為事實證明呢樣野以前根本冇人覺得係問題
職業病問題，我有一排認真研究過，你睇返wiki「劇透」嘅編輯記錄同討論，2000年代末好多人未聽過呢樣野，連「劇透」呢個字都未聽過

我自己結論係，因為網絡普及後，消費者想要同時集體進行某樣野嘅感覺，大過消費作品本身，所以「劇透」真正嘅罪名係「不合群」

原作出左咁耐你唔去睇，然後走去屌人睇左既討論？
睇漫畫又唔係咩麻煩長時間既事，你用一集動畫既時間都可以追到二三十話，要由頭追到尾相信幾個鐘就攪掂。而今時今日要有手機相信睇漫畫隨時隨地都睇到，完全冇困難，最新一集出咗成個月完全夠你睇而只係你唔睇。

avenger當年好難搶飛，搶唔到第一日飛就要遲睇怕劇透，靜音晒WhatsApp tg group,唔上fb連登，出街搭車都戴晒耳機廢事同車卡有人討論劇情，唔通你會當面屌鳩班人車上討論劇情？

而今次你地個原因完全係你地個人唔想睇漫畫就要全世界就晒你地四重？新移民因為唔想工作就呃綜援大家要有同理心就佢哋？
除非佢哋入去動畫post唔四重討論漫畫劇情或完全唔關巨人事既post無啦啦爆劇情就可以屌佢劇透，動漫台一般巨人post點解要就晒人哋？

利申：一集巨人動畫漫畫都冇睇過唔該唔好再討論巨人，開post連個副標題都吉左佢唔好打廢事劇透我

認同 係不合群 同埋我覺得係無設身處地諗人感受
而家世界嘅聯繫性咁強 所以會好多磨擦
我自己會諗 睇個動漫啫 唔洗睇人仆街最開心掛

其實逆向思考，只要集體提前知道就冇問題
今日咁春多情報，連套片拍緊途中都有啲偷影之類，出咩玩具又係一早知
事實係根本劇透呢樣野係冇咩所謂，前提係大家都一齊被劇透

討論HUNTER暗黑大陸篇洗唔洗四重

我自己就咁睇
如果你預先知道劇情就唔好睇，咁呢部作品嘅價值係邊呢？二三刷嘅意義又係邊呢？

但係排除唔到有啲人會無接觸到
同埋人地有無時間睇係唔會統計到
都係個句 個世界咩人都有
你都有權選擇做唔做一樣野
每個人做野亦都可以合乎道理但唔合乎人情

你咪撚偷換概念啦
依家係有班人係間房入面討論劇情
你自己犯賤走入去聽
講到堆人走出房大嗌劇情咁

公海點會係房

屌你啦
人地又唔係標題講
Post入面成班討論邊套好d，一定會講劇情架啦
成日拎個稻草人出黎打

唔係唔好睇 係會無左種驚喜啫
同你折禮物之前已經知道個樣野係咩黎
但因為你唔知咩樣
你想欣賞佢材料 顏色
你都會想拆開睇
唔會知左係咩黎就唔拆

我反而覺得以今日嘅情報密度黎講，唔好咁執著，睇開啲會比較好
二三十年前你仲可以唔睇報紙雜誌，預先咩都唔知入場
今日你可唔可以斷網？你想避開情報擴散已經係極難做到

其實講左好多次唔係唔比討論
唔再爭論係呢點

都係㗎 所以開post提人唔好入都好重要
其實都無計我都睇左 係睇唔過眼d人聲大夾惡啫

我欣賞一部作品並唔係驚唔驚喜，而係佢寫/拍得好唔好
極端咁講，如果一部作品嘅價值就係你驚喜果下嘅官能衝擊，然後就沒有然後，咁我應該冇咩太大興趣去睇

其實講左好多次你地可以唔入d討論劇情post

你講呢班？

咁呢個係你個人睇法
同埋價值一定唔會淨係驚喜方面
我自己睇動畫一定都會睇畫風 動作 顏色
呢啲都係值得欣賞嘅野
只係講返劇透對未睇嘅人有咩影響

我咪話我新手入去無諗過係抵死

九唔搭八

Jojo

瞓醒仲嘈緊on9

我個人建議係睇開啲啦，除非你斷網，否則所謂劇透呢樣野會愈黎講愈難避
調整下自己心態去欣賞作品本身，唔係執著有冇咩驚喜呢啲，喺網絡年代會活得開心啲

其實個個po劇透有咩問題
你話如果係動畫po劇透就話姐

巨人垃圾漫，劇透都冇人在意

大家都有互屌
淨係cap一段出黎有咩意思
咁樣嘈都嘈唔完
咁你要追溯到幾多年前

死毒撚囉

抵死就收皮啦
仲係到咁多野講又屌人無同理心做咩

咁洗再追溯
最早屌人嘅就係呢班
漫畫黨就係頂唔順呢班人先出聲
點呀
又諗住逃避現實？

獵人

下 講下野又唔比 真係好大官威

你老母唔係女人添

成隻小學雞咁
又話自己抵死又係到走住屌
肉酸到

而家連twitter都戒緊，因為碌兩碌又有同人圖或者劇情tweet

thx樓主提醒
而家好想入個po搵佢嚟block但又驚劇透

exactly

無咩好逃避
我就係想講惡意劇透班人無同理心

上左熱門，仲未有人貼劇透既

你鍾意點諗咪點諗

弱智 topic問得 就assume 大家都睇左
先入黎comment 中意邊套多啲
唔通你唔睇過就可以入黎話邊套好啲？
又要未睇 又要想討論 討論期間又唔可以講劇情 唔係比人屌劇透 咁討論啲咩
巨人定鋼練個名邊個好聽啲呀？on99
自己想comment 但又要屌人劇透
入得去預左一大堆劇情會講嫁啦

已經有人嫌未出最後一話就比較太早
有可能爛尾 要睇定啲先
佢地唔係諗住用動畫進度討論下話

話明一句講晒，
梗係要每個reply都係巨人！鋼鍊！咁樣㗎啦

個世界係你話係咩就係咩

其實幾好笑
個乜司俾人㩒住嚟打
屌打咗佢咁耐都仲駁緊
駁唔到都要夾硬駁
某程度上都幾佩服佢
俾着我一早柒到搵窿捐

幫佢答埋
個世界係你話係咩就係咩

樓主駁唔撚到

佢一早摺埋咗啦

唔係喎 你睇動畫都唔知巨人全貌

學咩人 討咩論鋼鍊定巨人啫

幾撚好笑
呢到個個都屌柒樓主on9
但正評一面倒

DLLM埋

Push push

班巨人kids根本就駁唔撚到
咪俾個正皮之後走人算囉
如果佢哋真係有理據嘅
千幾條友仲唔屌到我哋上天？
點會得返一兩丁友喺度死頂
連樓主自己都摺埋咗

公海個po又係咁
入面好多人覺得巨人>鋼煉
但負評一面倒
兒登真係好撚有趣

你都幾痴線
睇開漫畫就要俾你話柒頭扮型
個個post名又無講明係討論動畫定漫畫

樓主

冇追po 其實咩事 樓主好心提醒吓動畫黨姐

不如樓主開多個post叫
唔好㩒入「唔好㩒入 「一句講哂 .....」

#2呢
同埋成件事根本就係班動畫kids有問題
一句講晒 巨人定鋼鍊

#11 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
你睇下覆佢嘅動畫kids幾撚肉酸

再講多次
而家無人劇透 更加無人所謂惡意劇透
人哋係po 入面討論緊overall 兩套動漫嘅比較
唔係動畫only嘅比較
唔好spin 去好似有人public 逼你見到劇情
係你入到去屌人哋老母唔四重

而呢種自己要世界遷就 無就到就屌人老母先係咁多巴打燥咗嘅原因

啱
成班淨係識講劇透係仆街
問題係根本就冇人劇透

感覺有好多人根本就冇睇過巨人

對上 第14頁 #307 有人貼左幅圖，未睇漫畫嘅碌post 碌到第13頁好停喇 想skip 第14頁睇都要自己小心喇我唔特登pin喇

都係果句，我覺得無謂對果班人太高期望。係到幫手推下等多啲人唔洗中伏就夠

其它正常嘅睇漫畫嘅巴打，唔洗擔心，我地分得好清楚 ，絕對尊重睇漫畫嘅人，完全絕對0個動機去阻止任何人討論，亦好支持多啲討論。我諗正常有腦嘅都知個程度大概點樣拿捏，真人/ 網上點樣合理推斷到自己有無機會影響到人，點樣合理防止自己影響到其它人，無謂扮弱智每個情況講到太詳細

答啦柒頭
係咪老鳳討論嘅時候都要左避右避 顧你感受
你答得我你係邊撚個未啫
全世界都要照你方式先叫正常人？
你係真弱智 唔係扮

你可以自己控制影響唔到人 但唔可以控制人點做
你老幾
班人完全無問題 錯就錯在無問你依個動漫台大將軍幾時睇完漫畫

你鐘意嘅可以捐錢
但唔代表你可以企道德高地屌人唔捐錢 唔夠善良 無同情心
你憑咩？

真心睇唔過眼 覺得班人真係好無辜無啦啦畀你公審
瞓啦柒頭

嗰個壽師司傅咬漫畫黨 然後傾向話嗰個po要討論動畫 你又撐佢 所以你嘅立場到底係 嗰個po只準講動畫 定係"絕對尊重睇漫畫嘅人，完全絕對0個動機去阻止任何人討論，亦好支持多啲討論" 又或者你根本冇撐佢

Pin飽佢
我本身都好憎劇透撚 但你真係好野蠻
明明件事自己抵死 就屌返人轉頭
原post嗰個根本就無心
如果要我講深刻場面 我都會貼圖畀人感受下
你就係到要公審
咪畀你睇下咩先叫惡意劇透

eva未上
我都以經知佢講咩

推

仲追緊post嘅巴打如果未睇漫畫勸你都唔好追個post

我見佢地嬲嬲地話要示範惡意劇透，依種人貼埋其它圖出黎真係一啲都唔奇 自己小心

佢係咪衝入漫畫post唔加密劇透先？
如果嗰topic比較兩套完咗嘅輕小說
咁就預撚咗啲人用完整內容比較架啦
唔通就你用漫畫，甚至動畫進度咩
呢啲post就係要討論劇情，你怕劇透仲撳入去做咩

其實我完全無講過淨係比討論動畫咁痴線
不嬲講緊完全接受討論
反而有漫畫黨惡到叫我收皮唔比我發表意見
不如你睇清楚先出黎講啦

#200

你呢句係想表示啲乜嘢? 係唔係咬曬所有漫畫黨
#257

我講用漫畫進度討論有乜問題 然後你話用動畫討論又點解唔得 咁你嘅意思係唔係叫po入邊啲人要用動畫討論 定係你想表達其他意思?

自己睇完漫畫, 都會出於尊重短時間唔會劇透人
不過呢度係連登, 唔識尊重先係潮流同顯得清高

我想講係 討論嘅時候可唔可以都顧及其他未追得切嘅人 加個以下劇透 咩都好提下人做下好心 就係咁

追完post先出嚟柒
1.我唔知你講嘅短時間有幾短，不過巨人漫畫最新一話已經出咗成個月
2.講咗好撚多次，動漫台公海討論漫畫劇情係一直都有，亦都好正常嘅一件事，絕對唔係你哋所講嘅劇透

另外我講緊覆我個理漫畫黨
班人句句都係咁樣一句撻埋黎就大曬

搞清楚咩叫劇透，
呢度最懶清高係你

係動畫post到講漫畫劇透就話有問題啫
唔係動畫post到講巨人漫畫都唔得
比較鋼鍊同巨人自然要講埋part 2野啦
四重埋係好人 有同理心 關照埋動畫黨
但係唔代表唔四重係錯
再者138都出咗成個月啦

所以#355 係討論緊劇情

如果你真係咁嘅意思你就唔會覆我話"其實真係可以討論" 而係應該講你依家講緊嘅"顧及其他未追得切嘅人"
同埋你將劇透撚同漫畫黨放埋一齊 然後用劇透撚嘅行為屌鳩漫畫黨 加密係人情 唔加密你都吹唔脹 我係見到你周圍咬先出嚟

自己出於尊重
通常會了解成件事講緊咩先出黎發表意見
唔會無啦啦係到地圖炮

完全認同加密係人情唔加密係道理
所以我淨係講緊無同理心呢個問題

加密係人情 唔加密係道理
又再借d意話人無同理心
不如睇動畫既人又俾d同理心唔好入post傾劇情啦

其實係個標題度打漫畫撚/動畫撚咪得囉，如果想係動畫撚post度討論漫畫既劇情，咪留言一開波寫明有劇透囉，considerate少少唔好下下諗住挑人機啦

「唔洗好奇點撚解果個post咁多人dislike」
不願面對

上面講過一次，今時今日睇漫畫咁方便但你哋只係唔想睇漫畫而唔睇，咁點解要對你哋咁自私既理由有同理心？有啲新移民落嚟香港只係純粹唔想工作呃綜援，大家要對佢有同理心？分分鐘佢大陸有間屋收緊租

鋼鍊

我發覺有幾隻動畫黨特別痴線㗎

痴線 完全唔覺得有必要四重
關咩同理心事
人地比較巨人定鋼鍊
劇透條友係on9 個底花哂
但你未睇哂又做乜衝入去柒
你唔係諗住人地會就你淨係討論到動畫進度116話掛
全部重要野都係後面喎
入得去討論肯定都漫畫黨啦
俾人劇透咗嗰啲完全係抵撚死
真係咁驚劇透就返入去動畫post啦
裏面就真係管理得好
仲係公海亂入

好搞笑
單單就呢件事上

樓主 你分清楚莊同閒未？

仆街，真係要save低周圍貼
本身已經好尊重，啲撚樣越嚟越霸道

完全同意
不過問題係，有d撚屌 以幸福的彼岸為首，係以惡意劇透辣火頭為樂，完全唔係正常討論
呢d好明顯係傻閪小學雞attention seeker

佢個個po都入去貼張刀劍圖就走
都唔似係會正常討論啦
今次件事都係引起大家討論成個問題嘅契機姐
梗係唔係話佢做得好要讚佢

我冇咁意思
我想d人分清楚，惡意劇透真係好小家，有d仲要端哥前端哥後懶熟 條友已經柒 仲要痴埋去 笑死

極同意條弱智擺明attention seeker
重要端哥前端哥後叫佢唔知做乜鳩

明示自己都係柒頭皮 人地咁大方又阻唔到佢地既 人地係自由既

第一季就話唔知啫
第四季都唔知就抵啦

呢個comment好笑
唔知有人睇漫畫

個comment自我中心到
唔知有漫畫撚存在
同埋計埋班小學雞淨係識睇電視，漫畫撚可能真係小眾既
出到黎做野，大把人睇漫畫唔睇動畫，快快手睇完一集好過

你講完自己有冇笑出聲 其實冇人逼你覆 唔好勉強自己啦

實話實說，上網真係帶番個腦同責任得唔得，邊個咁得閒理你感受，唔好將自己放太大，人地講漫畫劇情係諗住同啲有睇嘅人一齊討論，無人諗住透你，出公海自己諗風險好唔好。好似無職咁，小說完左，漫畫做左一半，動畫剛開始，開個劇透 post 居然有人要求加密，仲真係有班友陪佢地痴線，養到班友覺得老鳳咁...

試下抬起個龜頭個台叫乜名
標題無講明就緊係默認講動+漫
榮譽動畫人咁多規例，搵連仔開番個動畫台再講啦

樓豬同壽師司傳真係最成功加速師

仲有連狗

其他動畫黨真係多得你唔少
連動畫post都俾人爆閘

樓主： 救得一個得一個

漫畫撚小眾
又要追又要忍住唔睇漫畫先係小眾

動畫塔利班目中無人到

害得一個得一個

樓豬加速師

加速師2號

艾倫用戰鎚一打三 跟住想同吉克接觸但係比gabi爆頭
吉克接住艾倫個頭 最後艾倫成功解放始祖再發動地嗚 要殺哂島以外既人

巨人個種伏筆好撚正

冇漫畫邊會有動畫
識唔識分尊卑

結局一出
巨入漫畫子民會發動地鳴
講完

計情報出定係熟肉出

柒夠未？

兩個加速師真係動漫台陳同佳
呢一刻係咪心情唔靚唔出黎

動畫受眾高到Wit賺唔到錢要棄番

哇仲有人討論緊

清總加速c

「有人有心持住做乜撚野要就你為由，惡意劇透」一開始主要都只係我深信嘅推測，而依個推測係針緊邊一位user（依加原來係幾個）我諗稍為正常少少嘅巴打都清楚

上面幾位巴打嘅言行舉止（同埋我睇番先知原來依兩日好多劇透標題post?) , 都幾直接證明我無睇法依班人嘅心態，都安心小小無屈錯好人。

成件事咁撚on9唔係唔bookmark慢慢鞭呀？

「有人有心持住自己好有道理，無犯法，做乜撚野要就你等為由，惡意劇透」一開始主要都只係我深信嘅推測，而依個推測係針對緊邊一位user（依加原來係幾個）我諗稍為正常少少嘅巴打都清楚

上面幾位巴打嘅言行舉止（同埋我睇番先知原來依兩日好多劇透標題post?) , 都幾直接證明到我無睇錯依班人咩心態，都安心小小無屈錯好人。

特登入黎比負皮弱智樓主
又要入個討論劇情post, 又要唔比人講最新劇情
要比較緊係拎最新劇情黎相比嫁啦,
咁既標題+漫畫就黎完, 邊有人會load到你淨係想講動畫呀on9
要淨係講動畫就加個 [動畫] 係標題, 或者你#1講明講漫畫要加密啦智障

睇漫畫既都唔好以偏概全, 唔係所有動畫撚都係樓主咁濕鳩
麻煩都考慮下其他人感受唔好自己名/禁題劇透
如果唔係同樓主呢D垃圾無乜分別, 做人做狗自己揀

人地又無話講動畫 自己衝入去柒又屌鳩人

傻閪

你恃住自己睇落有道理喺度擺款咋嘛

樓豬比人圍屌--》潛水--》見無咩人就上水執雞--》再比人屌 無限loop

幾日之後個Post沉咗
樓主：哇仲有人討論緊

樓主企定
Admin今日ban左兩個劇透狗
仲回覆緊班劇透黨
其實佢地激撚到好躁

上面有兩個我唔係太想比反應 佢㷫過火屎好撚慘

今次動物台劇透之亂，歸根究底，都係因為連登管理團隊開咗一個大錯特錯嘅先例

#145 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
唔洗驚
佢地根本唔會做到任何野威脅到你
無視就得
睇佢地激到生蝦咁款算

其實都唔知有乜好嘈

其實好撚小事
同自己老母係自己打機果陣叫你飲湯差唔多咁小事

無啦啦拎個鬼account空降落黎說三道四叫人跟佢果套行
大家都係中國人呀屌

樓主點睇自己做咗 動物台陳同佳

係要講道理嘅未比你地贏下囉

唔夠人講就發悔氣

你自己on9未睇曬動畫就入個比較劇情既post
而家成壇野班漫畫撚係度打聖戰，完全係你呢個post攪出黎

而家講緊個post本身無講明淨係講動畫劇情
你地班柒頂見topic無[動畫]或者#1無寫明講漫畫劇情要加密就應該自己死番出去啦垃圾
仲係度講咩現實黎比喻，跟本係兩個情況黎
無腦唔好睇巨人啦

咁你咪唔撚好上網囉
on9仔

樓豬改名 動物台陳同佳啦

專登開個鳩Post搞到成個動物台攬炒咗

你都真係動物台史上第一人

佢到而家都仲未認錯

咁陳同佳都未自首

認錯但唔自首

明文針緊對緊一位user一個舉動，唔知會有咁多on9集體對號入座，可能啲人啲心態一直都係咁

唔好意思迫到你地要發動聖戰

係，g持樓主平反

樓豬出黎執雞未

賠返個post俾我未
搵人賠返個post俾我

樓主成日推post 想點呢？
成個動物台已經被你同啲小學雞post 圖撚搞灣哂
仲要繼續柒

這是樓豬開啟的故事

吉克

樓主開一個post ko左連登

唔該晒 又Block一個On9仔

本來諗緊有無機會成班都係分身黎
講野方式咁似 內容咁on9

睇完跌相單野開始信唔係分身 連登係真係好多變態佬好prod of自己發癲嘅一面

「發動聖戰」 真係大開眼界

Prod of又想上水執雞

樓主好型

block乜鬼
科勞啦
樓主咁型
救得一個得一個

撳錯負皮sorry

樓主係咪又要開唔好㩒入「邊個衰妹跌咗呢張相啊」
我撐你呀

樓主真係有個種眾人皆醉唯我獨醒feel

動漫台陳同佳

好型

樓豬我屌你老母
諗住入個post睇下咩事比你劇透哂
劇透撚死全家